你以為送中就完喇咩？

長話短說，發夢聽到朋友識人係立法會做，佢話我知：

政府已經plan好送中過左之後就接住強推國歌法，

日期都定埋係23號，就算唔係嗰日都肯定係接住送中即刻出，

唔好覺得送中就算，仲陸續有黎！！

我知大家好辛苦，好挫折，我都係，

但都求大家唔好放棄，唔好諗會唔會成功，

係保存到自身嘅情況下，做到幾多得幾多，

呢一刻放棄嘅話，以後都只會俾共匪㩒住黎砌，

香港人加油！！！

利申：尋日都有出，夜晚失眠瞓下又醒下咁，難得咁都夢到朋友

照舊啦，硬碰唔得就癱鐵封路
玩到佢屈服

我反而覺得應該硬碰
依家對黑驚做咩都唔會有人覺得有問題

push

但前題係真係要有人夠膽搏命
再升級啲狗話受到生命危險隨時出實彈
就算留番條命，之後俾人拉左坐十碌八碌都唔抵

On9
你覺得參加過既人
可以唔會比人秋後算帳？

非法集會同真係玩火刑罰相差幾遠

入得你就唔會係入非法集會啦
唔係周多人影你相把撚呀?